{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_000945",
        "source": "도서",
        "writer": "이종원",
        "ISBN_ISNN": "978-89-94799-23-0 (13980)",
        "version": "초판15쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 숨겨진 여행지 100",
        "collectedDate": "2023-10-24",
        "publishedDate": "2020-10-20",
        "domain": "자연관광",
        "title": "아우라지"
    },
    "text": "アウラジジンブから旌善に向かう道（国道59号）を走っていると、なぜか悲しい気がする。 胸を切なく濡らす旌善アリランのリズムを道に移したためだ。 途切れそうな山並みと水流が限りなく続き、その間をこじ開けた道もアリランの調べに参加している。 この道路を走りながら目の前に広がる風景だけを見ても胸がおぼろげになる。 絶え間なく続く山と川はアリラン調律の叙情的なメロディーを連想させる。 そして、道の真ん中に位置するアリラン調楽愛唱団の声が聞こえてくると想像し、胸が微妙に揺れるようだ。 作曲家や詩人たちが湖の上や山奥からインスピレーションを受けるのと同様に、旌善アリランの調べのインスピレーションはこの道路の上で見つけることができる。 ここで感じる悲しい感情は、ただ景色の美しさだけでなく、アリランのリズムにはまるからだ。 この道を走りながらメロディーと歌詞が浮び上がって心の中に響きそうだ。 これ以上の説明は必要なさそうだ。 この道路を旅しながら、真のアリランのリズムを体験してみてほしい。 もしかしたら胸が鳴り響き、アリランのリズムにある感情が目覚めさせるかもしれない。 しかし、その感情を他の人と分けずに一人で感じたい時もあるだろう。 この道路の上でそんな時間を過ごしてみるのはどうかと想像してみてもいいだろう。 このアリラン調律の道路には、響き渡る美しいメロディーとともに、その中でしか感じられない特別な感情が存在する。 そのため、この道路を走るということはアリランの世界に定着できる特別な経験になる。 この清楚なアリランの調べは、この道路の上で見られるだけでなく、その中に深く入り込んで冬の寒さも忘れて春を迎えるような気分になってもいい。 このアリラン調律の道路は、毎瞬間新しくて美しさに満ちている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この道路はどこに続いていますか？",
            "answer": "この道路はアウラジジンブから旌善に向かう道（国道59号）です。"
        },
        {
            "question": "なぜこの道路を走ると悲しい気持ちになるのですか？",
            "answer": "この道路は旌善アリランのリズムを道に移したため、胸に切なさを感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "この道路の周囲にはどのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "この道路の周囲には途切れそうな山並みと水流が広がっています。"
        },
        {
            "question": "この道路で聞こえてくるアリラン調楽愛唱団の声はどこから聞こえてくるのですか？",
            "answer": "この道路の中央に位置するアリラン調楽愛唱団の声が聞こえてきます。"
        },
        {
            "question": "この道路で感じる悲しい感情は何に起因するのですか？",
            "answer": "この道路の美しい景色だけでなく、アリランのリズムによって胸が揺らめく悲しい感情を感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "この道路を旅しながらどのような体験ができますか？",
            "answer": "この道路を旅しながら、真のアリランのリズムを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "この道路で感じる特別な感情はどのようなものですか？",
            "answer": "この道路で感じられる特別な感情は、アリランの世界に定着できる特別な経験です。"
        },
        {
            "question": "このアリラン調律の道路で、他の人と分けずに一人で感じることはできますか？",
            "answer": "はい、この道路の上で一人で感じる時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "この道路の美しいメロディーと共に感じられる特別な経験は何ですか？",
            "answer": "この道路の美しいメロディーと共に感じられる特別な経験は、アリランの世界に浸りながら冬の寒さを忘れて春を迎える気分です。"
        },
        {
            "question": "この道路は常に新しくて美しいものなのですか？",
            "answer": "はい、このアリラン調律の道路は常に新しくて美しいものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 471
    }
}